咁多單黑警自斃嘅案件，大家應該spin 返落去警權變特權呢個問題度！

見大家個重點都話佢地鬼打鬼，搵人出黎祭旗，選舉近了政府想洗底拎民意 etc...

當然呢d 都係真嘅，但大家一定要記住，呢堆說話只能喺我地黃圈入面 圍爐取暖!!! 藍絲聽到只會話wfc!!!

最重要係黑警貪污呀！！！
你講咩黑警殺人屈人打人，唔直接影響到一般市民佢地只會聽完就算

我地要把握今次黑警自斃嘅機會，話返俾全世界，包括藍絲知，警權過大，帶黎嘅就係70年代黑警嘅貪污腐敗!!!

最近好多野個政府係想SPIN走~

Push

冇有錯

自推俾大家睇到！

捉陶輝

咬定青山不放鬆
立根原在破岩中。
千磨萬擊還堅勁
任爾東西南北風。

反貪腐，削警權！！！

推

黑警貪污腐敗，無法無天，仲衰過 6，70年代

知唔知點解d 狗一偷偷幾kg 嘅毒品証物？ 咪就係因為佢地慣左橫行無忌囉！

斷正嗰幾隻隨時只係冰山一角，佢地斷正只係因為佢地羽翼未豐!!!

大家唔想落街行過都要對d 狗 鞠躬跪拜，交保護費, 就一定要 反貪腐，削警權！！！

黑警

班藍絲廢老話670年代仲犀利
而家點解釋

自推！

推呀